其中一個EX係台灣人, 異地戀3年幾, 你問我答

點解係飲食台

食台妹

試過咩體位？

我地冇咩花式，都係d正常野，尤其是我哩d冇咩情趣既人。。。不過佢中意狗仔

台妹好定港女好
（我講性格，相處）

你地點樣開始？

有無中出

差唔多。。。港女唔一定閪，台妹亦唔係個個都好嗲好就男人果種。。。。

Apps識

點解分手

性格不合

你飛佢?

點可以Keep 到咁耐

佢飛我

日日開cam傾電話，得閒就飛台灣或者佢飛過黎

可唔可以同我拍拖

跟機